希望全港十八區組織民兵保護市民

經過尋日元朗單野 大家都有眼見政府同警已經信唔過 要保障自己人身安全唯有靠自己行動 香港人要企出黎反擊啊!